[有片]小白第一場波 就射入美斯版世界波

好掛著小白

小白可否不要老

乜撚嘢第一場波。。。

佢第一場輸左三球wor

第一場波？？？

牙朗入唔入到呀

On9 第一次入球呀

普度

助攻果個好似係普多司機

牙朗會截停個波 推大位然後射比山區兒童

然後屌隊友咁窄都俾